(眼鏡撚）大家幫襯開咩眼鏡鋪？

想換眼鏡，budget 1500左右
之前幫襯開眼鏡88 想轉下 有咩鋪推薦
旺角好多姨姨派傳單個啲伏唔伏

旺角派傳單嗰啲最平好似二百幾一副
睇你近視會唔會越黎越深 如果唔會可以比多小小錢買副靚啲嘅帶

二百幾蚊驚好快甩皮甩骨
想買靚啲 有冇介紹

眼鏡88好唔好 屋企附近有 心思思想試下
幾錢到？

荃灣城市中心樓上鋪

日本配
都係連鎖眼鏡鋪
可能都係中國制
咩款式都有
但係唔洗1萬yen有一副
半個鐘配鏡
自己去親都會配兩副
平靚正
帶上去舒服 come用
最緊要佢款息係跟潮流都係6-7百蚊
如果你仲係配黑膠框過氣款嘅 兩三百港幣都有
但係我保證係come用舒服
而家佢9千幾yen副嘅幼金屬框帶左一年都完全冇問題
硬正舒服

新黑，但樓主budget未必夠

款唔多
我買六百幾鏡片 九百幾框

去睇下先

唔會去日本住

大概幾錢？

精明眼鏡

多一半左右

What are they feeding you?

識野喎
有冇鋪頭介紹啊？

依加果副係new Black配 配左成$3000

偉光，旺角樓上鋪仔但好齊又平

框同鏡片分別幾錢？

係咪任試 冇鎖玻璃櫃？

蛋

公司附近舖仔
Ray ban +hoya
千幾二千銀
寸到唔做小朋友生意

覺得有料但寸
同埋藍絲

配完會whatsapp 單俾你
又問下你有無問題咁

早兩個月配左，3500$, 但靚到仆街，返唔到轉頭

叫咩名？

有冇圖

眼鏡21
在愛民廣場

唔係打手

去驗眼拎度數 跟住淘啦 係備注寫度數就得
普通款睇到野 又唔係好薯嘜果D 30蚊都埋到單
利申買左副戴左半年度數冇加深亦都未盲
係香港呢D鋪頭都係低價淘框鏡片番黎再高價賣出去
出糧俾D視光師同幫人交鋪租

等睇某視光帥巴打廣告

有啲有鎖不過大部份都冇

有幾帥

上新黑望下

成三千太貴

聽老豆講買眼鏡如果識人可以平好多

嗰時我老豆同我一齊去配 佢識個老細 配咗副又藍光又唔知乜野 原價成2300定2500

跟住識人結果係埋單1500搞掂

朋友開既舖頭，可以慢慢簡，同驗眼好仔細

本地手造框+樓上鋪配鏡
驗眼準到連眼科醫生都話幾乎一樣

打漏咗個一字

度度縮縮眼都壞鳩埋，俾多少少買靚框靚鏡片用到幾年啦

Warehouse幾錢左右？

邊度？

咁係佢原本食水深姐

咪去新黑 食水深 係賣服務

上網買

有幾隻牌子飛一轉大阪仲平過喺香港配

去睇靚仔

請問一下邊間食水唔深?有冇推介?

好貴，窮撚買唔起

上網冇得試

我都想知！

近排fb有間叫luna既樓上眼鏡鋪賣廣告賣得好行
啲款都幾ok
有冇巴絲幫襯過？得唔得
有冇類似既介紹

門市試完再上網買同款lor
太陽眼鏡就美國係香港一半價錢ray ban oakely 個d 自己諗

係荃灣 開名會唔會比人話打手

唔怕啦 個個都開

想問下邊度有miu miu眼鏡配？
好多鋪都好似冇

銅鑼灣金百利11樓
長期做梗6折

日本JINS
今日先去完配

格過價，新黑係比較平喎

負皮係咪你比架

近視撚留名學野

短期唔飛日本住
香港開左zoff有去睇過都係麻麻

係荃灣新之城3樓 匯澄眼鏡～fb都有啲款睇下

同類型上目/倉庫/blackzsmith 新黑應該最平 咁同日本比就冇意思

冇錢就唔好諗手工
OMG tokyo 都正

新黑好平喎

可以去CULT望下
小弟剛剛買左副moscot 差唔多三千 好肉赤但好鐘意

貴叫香港租貴人工貴咩
同日本比，實豬

去開形品，少貴但服務質素好

機鋪個層, 電梯隔離?

筆直千零
諗住去ZOFF試試佢
有無巴打試過